買唔到樓 拎錢去供架全新車明唔明智？

自己儲蓄大約30萬 想供架subaru xv

利申先： 渣左架2004年sienta. 4年 周身病痛整親都千幾銀想換

如果唔係要suv同四驅
mazda3靚仔啲

人地幾千萬買舊炭

居然有同好。30個夠一炮過買 2.0i-s.

我都是剛剛出左部 XV 過兩日取車

XV 係suv 黎講係幾型

點解買唔到樓就要買車？d錢唔買野會生蟲？

好似痾屎咁
返唔到屋企痾
就要係公廁痾一樣

掃把佬xv 把撚,出架新is200 t 食mk妹啦

明智。唔好做樓奴。

利申，層樓老豆俾手期，已供到7788。但樓價真係唔適合年青人花一生落去。

劉生

型。同埋操控好過灣夠晒定。完全唔似咁高身既車。

認同
儲三五年就話值得儲姐
而家閒閒地百幾萬首期（唔講爛同舊既單支樓，講緊淘大3百幾呎正常單位），仲有裝修費同稅

買車開心下係幾爽

利申：幾年前上左車，而家都沒本事現價買番住果度

其實真係鍾意玩車買架2-3年既二手會抵啲
因為好多人真係擺多過揸

衰在冇turbo

我都一樣買唔到樓
但我會食好啲就算

我買來做家庭車咋 夠晒啦😁 有 turbo 就貴過森林人喇

係, 好多人以為樓升, 我地業主好開心

其實好白痴, 升左我又唔夠錢換樓, 差响又交多左, 地價升,租金升, 出街買個包都貴左, 人工又唔升, 樓升對自住業主黎講, 係帳面多左錢, 實質上係窮左。

所以同年青人講, 唔好咁ON9 跟住個遊戲玩, 個遊戲痴L左線, 你跟住玩永遠都唔夠玩。好似你新人玩大富翁, 但唔同既係, 無合理奬罰制度, 舊人儲埋無數地同樓, 你行到邊都要罰你錢, 你想儲錢買地? 收皮啦, 係土地面前, D錢已經無價值, 因為個個都覺得一格地可以生出無限錢。
倒不如將你D錢放去仲覺得錢有價值既地方。 例如買架車玩下, 去旅行豪下。
好過咩住間死人樓供過世。

實有人話, 無物業掛住玩, 老左點算, HI你老母啦, 咩住層樓你有命咩過世先出聲啦。

順自己的心去決定 咁對自己黎講先係最幸福 就算其他人意見唔同都唔好違背自己意願 聽下無坊

買車係開心
不過養車要不斷科水
同埋只會蝕，無得保值
自己諗下你想要啲乜

real 一落地架新車就冇左6,7蚊,都on99嘅

你唔玩車唔會死的話都係勸你儲下錢好過
幾十萬俾完之後仲有D養車錢,幾年後可能你都夠買樓啦

以前就話可能
但而家沒依個可能

當養車+parking 6k一個月
一年就72k

一架車二十萬計，揸5年
埋單55萬左右

而家用來做得d咩

agger

買金買股買基金好過啦
買車只會不斷貶值